{
   "response_code": 0,
   "results": 
      [
         {
            "type": "倍数",
            "difficulty": "容易",
            "category": "常识",
            "question": "Valve在开发Vive时与哪家公司合作？",
            "correct_answer": "宏达电商",
            "incorrect_answers": [
               "Oculus",
               "谷歌",
               "雷蛇"
            ]
         },
         {
            "type": "倍数",
            "difficulty": "容易",
            "category": "常识",
            "question": "什么是古巴\"官方、最广泛使用的语言？",
            "correct_answer": "西班牙语",
            "incorrect_answers": [
               "葡萄牙语",
               "法语",
               "意大利语"
            ]
         },
         {
            "type": "倍数",
            "difficulty": "容易",
            "category": "常识",
            "question": "哪些糖果不是火星制造的？",
            "correct_answer": "杏仁喜悦",
            "incorrect_answers": [
               "合并与M\"s",
               "特威克斯",
               "偷笑"
            ]
         },
         {
            "type": "倍数",
            "difficulty": "容易",
            "category": "常识",
            "question": "地球位于哪个星系？",
            "correct_answer": "银河系",
            "incorrect_answers": [
               "火星银河系",
               "银河笔记",
               "黑洞"
            ]
         },
         {
            "type": "倍数",
            "difficulty": "容易",
            "category": "常识",
            "question": "“A3“， ”B1“， 和 ”法律&哪个物体的尺寸通常有名称？",
            "correct_answer": "纸",
            "incorrect_answers": [
               "飞机",
               "法律书籍",
               "电话筛查"
            ]
         },
         {
            "type": "倍数",
            "difficulty": "容易",
            "category": "常识",
            "question": "维珍列车、维珍大西洋和维珍赛车，这些公司都是哪位著名企业家拥有的？",
            "correct_answer": "理查德·布兰森",
            "incorrect_answers": [
               "艾伦·舒格",
               "唐纳德·特朗普",
               "比尔·盖茨"
            ]
         },
         {
            "type": "倍数",
            "difficulty": "容易",
            "category": "常识",
            "question": "指尖陀螺中心的是什么机械元件？",
            "correct_answer": "轴承",
            "incorrect_answers": [
               "车轴",
               "齿轮",
               "带"
            ]
         },
         {
            "type": "倍数",
            "difficulty": "容易",
            "category": "常识",
            "question": "51区位于美国哪个州？",
            "correct_answer": "内华达州",
            "incorrect_answers": [
               "亚利桑那州",
               "新墨西哥州",
               "犹他州"
            ]
         },
         {
            "type": "倍数",
            "difficulty": "容易",
            "category": "常识",
            "question": "美国公司 &坎贝尔\"s”最著名的是生产哪种食品产品？",
            "correct_answer": "罐装汤",
            "incorrect_answers": [
               "巧克力",
               "软饮料",
               "香肠"
            ]
         },
         {
            "type": "倍数",
            "difficulty": "容易",
            "category": "常识",
            "question": "谷歌的标志中没有出现哪种颜色？",
            "correct_answer": "粉红色",
            "incorrect_answers": [
               "黄色",
               "蓝",
               "绿"
            ]
         },
         {
            "type": "倍数",
            "difficulty": "容易",
            "category": "常识",
            "question": "伦敦地铁的第一条线路是什么？",
            "correct_answer": "大都会线",
            "incorrect_answers": [
               "环线",
               "贝克卢线",
               "维多利亚线"
            ]
         },
         {
            "type": "倍数",
            "difficulty": "容易",
            "category": "常识",
            "question": "谁在1847年发明了第一块巧克力棒？",
            "correct_answer": "约瑟夫·弗莱",
            "incorrect_answers": [
               "安德鲁·约翰逊",
               "约翰·卡德伯里",
               "约翰·泰勒"
            ]
         },
         {
            "type": "倍数",
            "difficulty": "容易",
            "category": "常识",
            "question": "瓦路易吉\"他第一次出现是在哪款游戏里？",
            "correct_answer": "马里奥网球64（N64）",
            "incorrect_answers": [
               "瓦里奥乐园：超级马里奥乐园3",
               "马里奥派对（N64）",
               "任天堂明星大乱斗特别版"
            ]
         },
         {
            "type": "倍数",
            "difficulty": "容易",
            "category": "常识",
            "question": "在空气动力学中，是什么力推动物体向上？",
            "correct_answer": "电梯",
            "incorrect_answers": [
               "拉",
               "重量",
               "推力"
            ]
         },
         {
            "type": "倍数",
            "difficulty": "容易",
            "category": "常识",
            "question": "Playstation 3是什么时候发布的？",
            "correct_answer": "2006年11月11日",
            "incorrect_answers": [
               "2007年1月8日",
               "2007年12月25日",
               "2006年7月16日"
            ]
         },
         {
            "type": "倍数",
            "difficulty": "容易",
            "category": "常识",
            "question": "《弹丸论破 另一话：极度绝望少女》中的反派团体叫什么名字？",
            "correct_answer": "希望战士",
            "incorrect_answers": [
               "莫诺库布斯",
               "绝望战士",
               "终极绝望"
            ]
         },
         {
            "type": "倍数",
            "difficulty": "容易",
            "category": "常识",
            "question": "那个 \"S\"SIM的缩写，比如SIM卡？",
            "correct_answer": "订户",
            "incorrect_answers": [
               "单",
               "安全",
               "固体"
            ]
         },
         {
            "type": "倍数",
            "difficulty": "容易",
            "category": "常识",
            "question": "以下哪一种血液成分在受伤部位形成堵塞？",
            "correct_answer": "血小板",
            "incorrect_answers": [
               "红细胞",
               "白细胞",
               "血浆"
            ]
         },
         {
            "type": "倍数",
            "difficulty": "容易",
            "category": "常识",
            "question": "这些节日中，哪些通常不在十二月庆祝？",
            "correct_answer": "感恩",
            "incorrect_answers": [
               "圣诞节",
               "宽扎节",
               "光明"
            ]
         },
         {
            "type": "倍数",
            "difficulty": "容易",
            "category": "常识",
            "question": "以下哪一个是曼彻斯特机场的国际航空运输协会代码？",
            "correct_answer": "男人",
            "incorrect_answers": [
               "EGL",
               "LHR",
               "EGCC"
            ]
         },
         {
            "type": "倍数",
            "difficulty": "容易",
            "category": "常识",
            "question": "有哪些技术是以十世纪丹麦和挪威的一位统治者命名的？",
            "correct_answer": "蓝牙",
            "incorrect_answers": [
               "Wi-Fi",
               "GPS",
               "互联网"
            ]
         },
         {
            "type": "倍数",
            "difficulty": "容易",
            "category": "常识",
            "question": "法语中“&”的词是什么？鱼&？",
            "correct_answer": "泊 松",
            "incorrect_answers": [
               "菲谢",
               "蜗牛",
               "梅尔"
            ]
         },
         {
            "type": "倍数",
            "difficulty": "容易",
            "category": "常识",
            "question": "funambulist 走路的是什么？",
            "correct_answer": "走钢丝",
            "incorrect_answers": [
               "破碎的玻璃",
               "有种",
               "月亮"
            ]
         },
         {
            "type": "倍数",
            "difficulty": "容易",
            "category": "常识",
            "question": "飞镖盘上，1号正对面是哪个号码？",
            "correct_answer": "19",
            "incorrect_answers": [
               "20",
               "12",
               "15"
            ]
         },
         {
            "type": "倍数",
            "difficulty": "容易",
            "category": "常识",
            "question": "一英里里有多少弗隆？",
            "correct_answer": "八",
            "incorrect_answers": [
               "二",
               "四",
               "六"
            ]
         },
         {
            "type": "倍数",
            "difficulty": "容易",
            "category": "常识",
            "question": "现存最大的企鹅物种是什么？",
            "correct_answer": "皇帝",
            "incorrect_answers": [
               "王",
               "巴布亚",
               "阿黛勒"
            ]
         },
         {
            "type": "倍数",
            "difficulty": "容易",
            "category": "常识",
            "question": "犬恐惧症到底害怕什么？",
            "correct_answer": "狗",
            "incorrect_answers": [
               "鸟类",
               "飞行",
               "病菌"
            ]
         },
         {
            "type": "倍数",
            "difficulty": "容易",
            "category": "常识",
            "question": "《古兰经》是哪个亚伯拉罕宗教的圣书？",
            "correct_answer": "伊斯兰教",
            "incorrect_answers": [
               "基督教",
               "犹太教",
               "拉斯塔法里教"
            ]
         },
         {
            "type": "倍数",
            "difficulty": "容易",
            "category": "常识",
            "question": "以下哪一款节奏游戏是由Harmonix制作的？",
            "correct_answer": "摇滚乐团",
            "incorrect_answers": [
               "肉节狂热",
               "吉他英雄现场",
               "舞蹈革命"
            ]
         },
         {
            "type": "倍数",
            "difficulty": "容易",
            "category": "常识",
            "question": "什么是塔斯马尼亚？",
            "correct_answer": "澳大利亚的一个州",
            "incorrect_answers": [
               "《本与杰瑞》的风味\"冰淇淋",
               "一种心理障碍",
               "华纳兄弟动画角色的名字"
            ]
         },
         {
            "type": "倍数",
            "difficulty": "容易",
            "category": "常识",
            "question": "哪个词代表字母 #039;T\"在北约音标中？",
            "correct_answer": "探戈",
            "incorrect_answers": [
               "目标",
               "出租车",
               "土耳其"
            ]
         },
         {
            "type": "倍数",
            "difficulty": "容易",
            "category": "常识",
            "question": "除了日本外，哪个国家拥有最多的日裔？",
            "correct_answer": "巴西",
            "incorrect_answers": [
               "中国",
               "韩国",
               "美利坚合众国"
            ]
         },
         {
            "type": "倍数",
            "difficulty": "容易",
            "category": "常识",
            "question": "欧盟国旗上有几颗星？",
            "correct_answer": "12",
            "incorrect_answers": [
               "10",
               "14",
               "16"
            ]
         },
         {
            "type": "倍数",
            "difficulty": "容易",
            "category": "常识",
            "question": "印度和巴基斯坦以及其他一些亚洲国家的货币是什么？",
            "correct_answer": "卢比",
            "incorrect_answers": [
               "里亚尔",
               "比索",
               "第纳尔"
            ]
         },
         {
            "type": "倍数",
            "difficulty": "容易",
            "category": "常识",
            "question": "当一个人是 & “时;羡慕——据说它们是什么颜色？",
            "correct_answer": "绿",
            "incorrect_answers": [
               "红",
               "蓝",
               "黄色"
            ]
         },
         {
            "type": "倍数",
            "difficulty": "容易",
            "category": "常识",
            "question": "火车站在哪里？\"Llanfairpwllgwyngyllgogerychwyrndrobwllllantysiliogogogoch\"？",
            "correct_answer": "威尔士",
            "incorrect_answers": [
               "摩尔多瓦",
               "捷克共和国",
               "丹麦"
            ]
         },
         {
            "type": "倍数",
            "difficulty": "容易",
            "category": "常识",
            "question": "美国百元钞票上描绘了谁？",
            "correct_answer": "本杰明·富兰克林",
            "incorrect_answers": [
               "乔治·华盛顿",
               "亚伯拉罕·林肯",
               "托马斯·杰斐逊"
            ]
         },
         {
            "type": "倍数",
            "difficulty": "容易",
            "category": "常识",
            "question": "人体最大的器官是什么？",
            "correct_answer": "皮肤",
            "incorrect_answers": [
               "心",
               "大肠",
               "肝"
            ]
         },
         {
            "type": "倍数",
            "difficulty": "容易",
            "category": "常识",
            "question": "谁是最年轻获得诺贝尔奖的人？",
            "correct_answer": "马拉拉·优素福扎伊",
            "incorrect_answers": [
               "劳伦斯·布拉格",
               "维尔纳·海森堡",
               "亚西尔·阿拉法特"
            ]
         },
         {
            "type": "倍数",
            "difficulty": "容易",
            "category": "常识",
            "question": "五美元值多少五分镍币？",
            "correct_answer": "100",
            "incorrect_answers": [
               "50",
               "25",
               "69"
            ]
         },
         {
            "type": "倍数",
            "difficulty": "容易",
            "category": "常识",
            "question": "《致命连队》中的公司叫什么名字？",
            "correct_answer": "公司",
            "incorrect_answers": [
               "星球废料公司",
               "致命机器人",
               "戈尔迪安航运公司"
            ]
         },
         {
            "type": "倍数",
            "difficulty": "容易",
            "category": "常识",
            "question": "在《半条命》中，附着在头部上的外星人叫什么名字？",
            "correct_answer": "头蟹",
            "incorrect_answers": [
               "牛鱿鱼",
               "沃蒂冈特",
               "面罩抱者"
            ]
         },
         {
            "type": "倍数",
            "difficulty": "容易",
            "category": "常识",
            "question": "包含三条和一对的扑克牌叫什么名字？",
            "correct_answer": "满座",
            "incorrect_answers": [
               "冲洗",
               "直",
               "高牌"
            ]
         },
         {
            "type": "倍数",
            "difficulty": "容易",
            "category": "常识",
            "question": "一年中最短的月份是哪一个？",
            "correct_answer": "二月",
            "incorrect_answers": [
               "十二月",
               "四月",
               "九月"
            ]
         },
         {
            "type": "倍数",
            "difficulty": "容易",
            "category": "常识",
            "question": "由摔跤手Ax和Smash组成的WWF职业摔跤双打队叫什么名字？",
            "correct_answer": "破坏",
            "incorrect_answers": [
               "梦之队",
               "丛林战士",
               "英国斗牛犬队"
            ]
         },
         {
            "type": "倍数",
            "difficulty": "容易",
            "category": "常识",
            "question": "那个”仙子”类型成功了”宝可梦核心系列游戏的哪一代首次亮相？",
            "correct_answer": "第六",
            "incorrect_answers": [
               "第二",
               "第七",
               "第四"
            ]
         },
         {
            "type": "倍数",
            "difficulty": "容易",
            "category": "常识",
            "question": "哪个国家的寿司和卡拉OK是从哪里来的？",
            "correct_answer": "日本",
            "incorrect_answers": [
               "中国",
               "韩国",
               "越南"
            ]
         },
         {
            "type": "倍数",
            "difficulty": "容易",
            "category": "常识",
            "question": "以下哪些地标不位于纽约市？",
            "correct_answer": "林肯纪念堂",
            "incorrect_answers": [
               "帝国大厦",
               "时代广场",
               "中央公园"
            ]
         },
         {
            "type": "倍数",
            "difficulty": "容易",
            "category": "常识",
            "question": "一副标准扑克牌里有多少张牌？",
            "correct_answer": "52",
            "incorrect_answers": [
               "32",
               "40",
               "64"
            ]
         },
         {
            "type": "倍数",
            "difficulty": "容易",
            "category": "常识",
            "question": "以下哪款纸牌游戏围绕数字和基础数学展开？",
            "correct_answer": "乌诺",
            "incorrect_answers": [
               "钓鱼",
               "龙卷风",
               "曼奇金"
            ]
         }
      ]
   }